%!TEX root = ../phd.tex
\begin{titlepage}
\begin{center}
%\large
\sffamily


\null\vspace{2cm}
 {\huge Uniting Language Embeddings for \\ Fast and Friendly DSLs} \\[24pt]

% {\huge Language Embeddings United: Building Fast and Programmer-Friendly DSLs with Ease} \\[24pt]

% {\huge Language Embeddings United to Build Fast and Programmer-Friendly DSLs with Ease} \\[24pt]

%{\huge Uniting Language Embeddings: Building Fast and Programmer-Friendly DSLs with Ease} \\[24pt]

\textcolor{gray}{\small{THIS IS A TEMPORARY TITLE PAGE \\ It will be replaced for the final print by a version \\ provided by the service academique.}}

\vfill

\begin{tabular} {cc}
\parbox{0.3\textwidth}{\includegraphics[width=4cm]{images/epfl}}
&
%\parbox{0.7\textwidth}{%
%	Thèse n. 6784\\
%	présenté le 3 Septembre 2015\\
%	à la Faculté Informatique et Communications\\
%	laboratoire de méthodes de programmation\\
%	programme doctoral en en informatique et communications\\
%
%	ÉCOLE POLYTECHNIQUE FÉDÉRALE DE LAUSANNE\\
%	École Polytechnique Fédérale de Lausanne\\[6pt]
%	pour l'obtention du grade de Docteur dès Sciences\\
%	par\\ [4pt]
%	\null \hspace{3em} Heather Miller\\[9pt]
%
\small
%acceptée sur proposition du jury:\\[4pt]
%
%    Prof James Larus, président du jury\\
%    Prof Martin Odersky, directeur de thèse\\
%    Prof Christoph Koch, rapporteur\\
%    Prof Jan Vitek, rapporteur\\
%    Prof Matei Zaharia, rapporteur\\[12pt]
%
%Lausanne, EPFL, 2015}
\end{tabular}
\end{center}
\vspace{2cm}
\end{titlepage}
